收到風今晚摩連奴會比人炒

收到風 無論今晚曼聯對紐卡素賽果係點 摩連奴都會比人炒

甘典解吳祖d抄 ＝。＝

開個一打

你文盲黎？

炒左未